陳曉東同馬德鐘話瘦左?對眼都變埋？

陳曉東個樣太膠

男版do姐？

我以為係瘦版阮兆祥

男神個樣似食左粉咁

馬神

佢對眼搞咩黎
本身已經好型，搞對眼做乜鳩
而家好怪

余迪奶